記住呢個仆街扮賣口罩呃錢

佢擺上fb到話有口罩賣。有兩個受害人入完錢俾佢之後，佢就無左影，俾人揭發佢呃錢就blk人。呢啲人唔只發國難財，仲要係呃9人。最少兩人（Kenneth Ko同埋Kwan XX)合謀。相信已經有唔少受害者，請推一推以免有更多人受騙。

先自推

真心
明知咁多騙案，點解一啲警誡心都無？

網購得一定要睇清楚對方公司係真確性
陌生人就一定係面交

唔係怪你，只係覺得你比人呃好唔抵，仲要成5000蚊，一買就買咁多 幫你推下啦

唔係我呀，係我個friend，佢冇ac#wh

一盒都賣得好撚貴，要400，哩隻公價200-250

push

下次叫佢同d 貨影相先
至少同你個對話合照
起碼知佢係咪扮有貨

就係呢d 仆街搞到我成日要面交周圍走好撚累

男人老狗小妹

呢家咩時勢呀 食炒價就梗嫁啦
呢隻野出面尖沙咀賣緊1200蚊1箱150個呀
400蚊擺明扮野賺得少少咁 你班傻仔又貪平 以為執到寶 係呀400蚊150個日本口罩呀

只可以講人蠢抵撚死，先課金後俾貨當交學費啦

我Amazon 買日本口罩200個 運費都差唔多400蚊

邊道?有冇link?我都想訂啵

唔知仲有冇出貨, 希望幫到巴打你